唔係開post支持醫護，係全港罷工呀，八月講到依家，返夠工未呀 等完人付出未，已經分秒必爭，仲返工

做夠奴隸未？玩夠未？成日話唔好當手足condom，到今日都仲返工，咁你食花生freeride等運到？

利申已辭職

星夢郵輪世界夢號有三人確診武漢肺炎，高雄下令禁止船上6000人下船登岸。郵輪在下午4時啟航提早返回香港！

唔係睇戲睇人幾多行 幾多人參與罷工 係全民罷工呀 分秒必爭 切身利益嚟 罷工未呀

如果依幾日都見唔到其他行業罷工，我就真係對香港人死心

罷工罷工罷工

已經有人無啦啦瞓低 一堆確診個案啦 多一日唔封關 多一危險

望下出面成班人屌醫護唔罷工 屌工會唔繼續罷落去
但成班人其實除咗上黎做軍師乜柒都唔做

唉 依個問題我都見到

口講支持係人都做到 成班兒登仔以為上黎打句支持就做咗野
事實望到除咗醫護罷工其他人乜鳩行動都無
佢地覺得自己邊忽有資格屌唔罷工嘅人

冷血軍師：我有支持㗎（網上）巴士咪搞緊囉 （唔關我事）

番醫院簽到覺得銀髮族做嘅野多過你地班冷血軍師多多聲 批評多多 付出零 一味皆意醫護黎封關 冷血軍師：罷工 不了

罷工

大三罷要人